聽完特首第一次所謂讓步後，只有一個回應

繼續

光復香港，時代革命

講完。

撤回修例當然唔係為左應付你班柒頭，係為左應付國際壓力咋
擺明怕9月8個人權法

光復香港，時代革命

五大訴求！取消功能組別！我要真。雙普選！！！

一句講晒，唔清算警隊、特赦反送中示威者、比香港普選，一日都唔會罷休

唔撚囉返幾件警畜祭旗 點消心頭之恨

聽完仲嬲

五大訴求 缺一不可

他媽的皇恩酷蕩

繼續去美領
我是護旗手

佢出到聲要用法律清算

唔係退阿

大家要到幾時先察覺，靠政府去實現五大訴求已經變成一個好恐怖既局？

[時光倒流Re-post] 香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？

首先大家可以選擇服用咗以上文章先

然後我可以反問一句，有冇人諗過五大訴求真係實現既情況會係點？

係，的確可能證實到瘋狂既民意係可以改變到政府所作出既決定，但下次兩地一檢呢？再下次智慧燈柱、全面普教中呢？反送中2.0、3.0發生，真係好？點解要跟住個垃圾政權條尾走？

香港人，唔好再「要求」政府畀到五個願望你哋，請大家一齊親手達成依五個，甚至一百個願望都得，可唔可以？

睇唔明我講咩既話請讀上面篇文章一次

過咗9月8如果冇人權法，10月復會就只會係恢復二讀
五大訴求 缺一不可

你地就噉俾個八婆講廢話shift咗focus對唔對得住良心？

今晚再嗌大聲d